{
  "common": {
    "loading": "加载中...",
    "error": "出错了",
    "retry": "重试",
    "cancel": "取消",
    "confirm": "确认",
    "back": "返回",
    "save": "保存"
  },
  "tabs": {
    "GrandPrix": "大奖赛",
    "Standings": "积分榜",
    "Current": "当前大奖赛",
    "Season": "赛季",
    "Drivers": "车手",
    "Constructors": "制造商",
    "Teams": "车队",
    "POS": "排名",
    "points": "积分",
    "PTS": "积分",
    "Wins": "胜场",
    "settings": "设置"
  },
  "session": {
    "Race Weekend": "比赛周末",
    "FP1": "练习赛1",
    "FP2": "练习赛2",
    "FP3": "练习赛3",
    "Sprint Qualifying": "冲刺排位赛",
    "Sprint": "冲刺赛",
    "Sprint Race": "冲刺赛",
    "Qualifying": "排位赛",
    "Race": "正赛"
  },
  "standings": {
    "driver": "车手",
    "constructor": "制造商",
    "points": "积分",
    "wins": "胜场",
    "podiums": "领奖台"
  },
  "name": {
    "Max": "马克斯",
    "Verstappen": "维斯塔潘",
    "Lando": "兰多",
    "Norris": "诺里斯",
    "George": "乔治",
    "Russell": "拉塞尔",
    "Oscar": "奥斯卡",
    "Piastri": "皮亚斯特里",
    "Alexander": "亚历山大",
    "Albon": "阿尔本",
    "Alex Albon": "亚历山大·阿尔本",
    "Esteban": "埃斯特班",
    "Ocon": "奥康",
    "Lance": "兰斯",
    "Stroll": "斯特罗尔",
    "Lewis": "刘易斯",
    "Hamilton": "汉密尔顿",
    "Charles": "夏尔",
    "Leclerc": "勒克莱尔",
    "Nico": "尼科",
    "Hulkenberg": "霍肯博格",
    "Hülkenberg": "霍肯博格",
    "Oliver": "奥利弗",
    "Bearman": "贝尔曼",
    "Yuki Tsunoda": "角田裕毅",
    "Carlos": "卡洛斯",
    "Sainz": "塞恩斯",
    "Isack": "伊萨克",
    "Hadjar": "哈贾尔",
    "Pierre": "皮埃尔",
    "Gasly": "加斯利",
    "Liam": "利亚姆",
    "Lawson": "劳森",
    "Jack": "杰克",
    "Doohan": "杜汉",
    "Gabriel": "加布里埃尔",
    "Bortoleto": "博托莱托",
    "Fernando": "费尔南多",
    "Alonso": "阿隆索",
    "Andrea": "安德里亚",
    "Kimi": "基米",
    "Antonelli": "安东内利",
    "Kimi Antonelli": "基米·安东内利",
    "Sergio": "塞尔吉奥",
    "Pérez": "佩雷斯",
    "Valtteri": "瓦尔特里",
    "Bottas": "博塔斯",
    "Guanyu Zhou": "周冠宇",
    "Daniel": "丹尼尔",
    "Ricardo": "里卡多",
    "Kevin": "凯文",
    "Magnussen": "马格努森",
    "Ricciardo": "里卡多",
    "Franco": "弗兰科",
    "Colapinto": "科拉平托",
    "Logan": "洛根",
    "Sargeant": "萨金特",
    "Sebastian": "塞巴斯蒂安",
    "Vettel": "维特尔",
    "Michael": "迈克尔",
    "Schumacher": "舒马赫",
    "Räikkönen": "莱科宁",
    "Andrea Kimi": "安德里亚·基米"
  },
  "team": {
    "Mercedes": "梅赛德斯",
    "Mercedes Formula 1 Team": "梅赛德斯",
    "Ferrari": "法拉利",
    "Scuderia Ferrari": "法拉利",
    "McLaren": "迈凯伦",
    "McLaren Formula 1 Team": "迈凯伦",
    "Red Bull Racing": "红牛",
    "Red Bull": "红牛",
    "Aston Martin": "阿斯顿马丁",
    "Aston Martin F1 Team": "阿斯顿马丁",
    "RB F1 Team": "RB",
    "Williams": "威廉姆斯",
    "Williams Racing": "威廉姆斯",
    "Alpine": "Alpine",
    "Alpine F1 Team": "Alpine",
    "Sauber": "索伯",
    "Sauber F1 Team": "索伯",
    "Hass": "哈斯",
    "Haas F1 Team": "哈斯",
    "Alfa Romeo": "阿尔法·罗密欧",
    "AlphaTauri": "阿尔法托利",
    "Renault": "雷诺",
    "Racing Point": "赛点",
    "Toro Rosso": "托罗·罗索",
    "Force India": "印度力量",
    "Manor Marussia": "玛鲁西亚",
    "Marussia": "玛鲁西亚",
    "Lotus F1": "路特斯",
    "Lotus": "莲花",
    "Caterham": "卡特汉姆",
    "Virgin": "维珍",
    "Toyota": "丰田",
    "BMW Sauber": "宝马索伯",
    "Brawn": "布朗",
    "Honda": "本田",
    "Super Aguri": "超级亚久里",
    "Spyker": "世爵",
    "MF1": "米德兰",
    "BAR": "英美",
    "Jordan": "乔丹",
    "Minardi": "米纳尔迪",
    "Jaguar": "捷豹",
    "Arrows": "飞箭",
    "Benetton": "贝纳通",
    "Prost": "普罗斯特",
    "Stewart": "斯图尔特",
    "Tyrrell": "泰瑞尔"
  },
  "grand-prix-name": {
    "Australian Grand Prix": "澳大利亚大奖赛",
    "Chinese Grand Prix": "中国大奖赛",
    "Japanese Grand Prix": "日本大奖赛",
    "Bahrain Grand Prix": "巴林大奖赛",
    "Saudi Arabian Grand Prix": "沙特阿拉伯大奖赛",
    "Miami Grand Prix": "迈阿密大奖赛",
    "Emilia Romagna Grand Prix": "艾米利亚-罗马涅大奖赛",
    "Monaco Grand Prix": "摩纳哥大奖赛",
    "Spanish Grand Prix": "西班牙大奖赛",
    "Canadian Grand Prix": "加拿大大奖赛",
    "Austrian Grand Prix": "奥地利大奖赛",
    "British Grand Prix": "英国大奖赛",
    "Belgian Grand Prix": "比利时大奖赛",
    "Hungarian Grand Prix": "匈牙利大奖赛",
    "Dutch Grand Prix": "荷兰大奖赛",
    "Italian Grand Prix": "意大利大奖赛",
    "Azerbaijan Grand Prix": "阿塞拜疆大奖赛",
    "Singapore Grand Prix": "新加坡大奖赛",
    "United States Grand Prix": "美国大奖赛",
    "Mexican Grand Prix": "墨西哥大奖赛",
    "Mexico City Grand Prix": "墨西哥大奖赛",
    "Brazilian Grand Prix": "巴西大奖赛",
    "São Paulo Grand Prix": "巴西大奖赛",
    "Las Vegas Grand Prix": "拉斯维加斯大奖赛",
    "Qatar Grand Prix": "卡塔尔大奖赛",
    "Abu Dhabi Grand Prix": "阿布扎比大奖赛",
    "70th Anniversary Grand Prix": "70周年大奖赛",
    "Tuscan Grand Prix": "托斯卡纳大奖赛",
    "Russian Grand Prix": "俄罗斯大奖赛",
    "Eifel Grand Prix": "艾费尔大奖赛",
    "Portuguese Grand Prix": "葡萄牙大奖赛",
    "Turkish Grand Prix": "土耳其大奖赛",
    "Sakhir Grand Prix": "萨基尔大奖赛",
    "Styrian Grand Prix": "施蒂利亚大奖赛",
    "French Grand Prix": "法国大奖赛",
    "German Grand Prix": "德国大奖赛",
    "Malaysian Grand Prix": "马来西亚大奖赛",
    "European Grand Prix": "欧洲大奖赛",
    "Korean Grand Prix": "韩国大奖赛",
    "Indian Grand Prix": "印度大奖赛",
    "San Marino Grand Prix": "圣马力诺大奖赛",
    "Argentine Grand Prix": "阿根廷大奖赛",
    "Luxembourg Grand Prix": "卢森堡大奖赛",
    "Pacific Grand Prix": "太平洋大奖赛",
    "South African Grand Prix": "南非大奖赛",
    "Detroit Grand Prix": "底特律大奖赛",
    "Dallas Grand Prix": "达拉斯大奖赛",
    "United States Grand Prix West": "美国（西）大奖赛",
    "Swiss Grand Prix": "瑞士大奖赛",
    "Caesars Palace Grand Prix": "恺撒宫大奖赛",
    "Swedish Grand Prix": "瑞典大奖赛",
    "Indianapolis 500": "印第安纳波利斯500",
    "Pescara Grand Prix": "佩斯卡拉大奖赛",
    "Moroccan Grand Prix": "摩洛哥大奖赛"
  },
  "circuit-id": {
    "albert_park": "墨尔本",
    "shanghai": "上海",
    "shangai": "上海",
    "suzuka": "铃鹿",
    "bahrain": "萨基尔",
    "jeddah": "吉达",
    "miami": "迈阿密",
    "imola": "伊莫拉",
    "monaco": "蒙特卡洛",
    "montmelo": "巴塞罗那",
    "catalunya": "加泰罗尼亚",
    "gilles_villeneuve": "蒙特利尔",
    "villeneuve": "蒙特利尔",
    "red_bull_ring": "施皮尔贝格",
    "silverstone": "银石",
    "spa": "斯帕",
    "hungaroring": "布达佩斯",
    "zandvoort": "赞德福特",
    "monza": "蒙扎",
    "baku": "巴库",
    "marina_bay": "滨海湾",
    "austin": "奥斯汀",
    "hermanos_rodriguez": "墨西哥城",
    "interlagos": "圣保罗",
    "vegas": "拉斯维加斯",
    "lusail": "卢赛尔",
    "losail": "卢赛尔",
    "yas_marina": "阿布扎比"
  },
  "city": {
    "Melbourne": "墨尔本",
    "Shanghai": "上海",
    "shangai": "上海",
    "Suzuka": "铃鹿",
    "Sakhir": "萨基尔",
    "Jeddah": "吉达",
    "Miami": "迈阿密",
    "Imola": "伊莫拉",
    "Monte-Carlo": "蒙特卡洛",
    "Montmeló": "蒙特梅洛",
    "catalunya": "加泰罗尼亚",
    "Montreal": "蒙特利尔",
    "Spielberg": "施皮尔贝格",
    "Silverstone": "银石",
    "Spa": "斯帕",
    "Budapest": "布达佩斯",
    "Zandvoort": "赞德福特",
    "Monza": "蒙扎",
    "Baku": "巴库",
    "Marina Bay": "滨海湾",
    "Austin": "奥斯汀",
    "Mexico City": "墨西哥城",
    "São Paulo": "圣保罗",
    "Las Vegas": "拉斯维加斯",
    "Al Daayen": "宰阿因",
    "Abu Dhabi": "阿布扎比"
  },
  "circuit-name": {
    "Albert Park Circuit": "阿尔伯特公园赛道",
    "Albert Park Grand Prix Circuit": "阿尔伯特公园赛道",
    "Shangai International Circuit": "上海国际赛道",
    "Shanghai International Circuit": "上海国际赛道",
    "Suzuka International Circuit": "铃鹿国际赛道",
    "Suzuka Circuit": "铃鹿国际赛道",
    "Bahrain International Circuit": "巴林国际赛道",
    "Jeddah Corniche Circuit": "吉达滨海赛道",
    "Miami International Autodrome": "迈阿密国际赛道",
    "Imola Autodromo Internazionale Enzo e Dino Ferrari": "恩佐与迪诺·法拉利赛道",
    "Autodromo Enzo e Dino Ferrari": "恩佐与迪诺·法拉利赛道",
    "Circuit de Monaco": "蒙特卡洛赛道",
    "Circuit de Barcelona-Catalunya": "加泰罗尼亚赛道",
    "Circuit Gilles Villeneuve": "吉尔·维伦纽夫赛道",
    "Red Bull Ring": "红牛环赛道",
    "Silverstone Circuit": "银石赛道",
    "Circuit de Spa-Francorchamps": "斯帕-弗朗科尔尚赛道",
    "Hungaroring": "亨格罗宁赛道",
    "Circuit Zandvoort": "赞德福特赛道",
    "Circuit Park Zandvoort": "赞德福特赛道",
    "Autodromo Nazionale Monza": "蒙扎国家赛车场",
    "Autodromo Nazionale di Monza": "蒙扎国家赛车场",
    "Baku City Circuit": "巴库市街赛道",
    "Marina Bay Street Circuit": "滨海湾市街赛道",
    "Circuit of The Americas": "美洲赛道",
    "Circuit of the Americas": "美洲赛道",
    "Autódromo Hermanos Rodríguez": "罗德里格斯兄弟赛道",
    "Autodromo José Carlos Pace | Interlagos": "若泽·卡洛斯·帕塞赛道",
    "Autódromo José Carlos Pace": "若泽·卡洛斯·帕塞赛道",
    "Las Vegas Strip Circuit": "拉斯维加斯大道赛道",
    "Las Vegas Strip Street Circuit": "拉斯维加斯大道赛道",
    "Lusail International Circuit": "卢赛尔国际赛道",
    "Losail International Circuit": "卢赛尔国际赛道",
    "Yas Marina Circuit": "亚斯码头赛道"
  }
}
